應唔應該放煙花

正評 放
負評 唔放

放
白事當紅事做
貫徹政府辦事宗旨

放。

清除左一批爛賭鬼

過年有筆橫財, fatfat啦,做乜唔放先

放 點解唔放 沖喜嘛